<resources>
    <string name="app_name">Footbal_Players</string>
    <string name="photo1">Neymar</string>
    <string name="photo2">Ronaldo</string>
    <string name="photo3">Messi</string>
    <string name="photo4">Oliver Kahn</string>
    <string name="photo5">Lamine Yamal</string>
    <string name="photo6">Zidane</string>
    <string name="photo7">Cristiano Ronaldo</string>

    <string name="photo1_desc">Неймар да Силва Сантос Жуниор, известный как Неймар, - бразильский футболист, прославившийся своими эффектными финтами! В 2013 году перешел в "Барселону", где составил "золотое трио" (Месси, Неймар и Суарес). В 2011 получил премию ФИФА за лучший гол года. В сезоне 2014/2015 взял "золотой хет-трик"(победа ФК в 3 соревнованиях).</string>
    <string name="photo2_desc">Роналдо - бразильский футболист, двукратный обладатель Золотого мяча и чемпион мира. Начинал карьеру в бразильских клубах, после чего в 1994 перешёл в нидерландский ПСВ. В 1996 году сменил клуб на "Барселону", где стал лучшим бомбардиром чемпионата Испании.</string>
    <string name="photo3_desc">Лионель Месси по праву считается одним из лучших футболистов всех времён. Аргентинский футболист, чемпион мира, восьмикратный обладатель "Золотого мяча" и шестикратный "Золотой бутсы". Воспитанник "Барселоны", с этим клубом выиграл 10 титулов чемпиона Испании.</string>
    <string name="photo4_desc">Оливер Кан - немецкий футболист, чемпион Европы. Стал единственным вратарём в истории, выигравший приз "лучшему игроку турнира".</string>
    <string name="photo5_desc">Испанский футболист Ламин Ямаль выступает за клуб "Барселона". Стал самым молодым игроком Ла Лиги в возрасте 16 лет.</string>
    <string name="photo6_desc">Зинедин Зидан - французский футболист, после завершения карьеры стал тренером. Один из величайших игроков в истории футбола, обладатель "Золотого мяча". Известными его сделали "Ювентус" и "Реал Мадрид".</string>
    <string name="photo7_desc">Криштиану Роналду является португальским футболистом и рекордсменом по количеству матчей, сыгранных за национальную сборную. Известность принесли английский "Манчестер Юнайтед" и испанский "Реал Мадрид".</string>
</resources>